【集直廣益】大家直入元朗 打算做乜？

飲飲食食

btw新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

做咩都唔好落單

睇狗屋

shopping > 永遠懷念李鵬 > shopping

Yoho mall

參觀警署

(人手置頂)727連登要有共識!!!

疊羅漢

[727] 元朗好去處

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

和理菲去行吓街，

如果著黑色行出街就畀黑社會逗嘅話，我相信以後元朗會持續變死城

有幾多個老豆去

如果又關門呢 日日閉館

講真閉館就冇咩機會 點都要準備打柒示威者先正路
都係食下雞蛋咁囉 唔通放火咩

你老豆疊羅漢

我直入元朗再去食大牌檔再食燒味檔

要曬曬再曬曬望住十件臘肉點解咁香

我直入元朗再去食大牌檔再入燒餅檔

又買燒餅幾磅

買十件托十件買十件先至硬朗